［錶撚入］擺底你地戴緊既錶3

之前已經1001 歡迎繼續討論

Panerai同好 戴咗好多年 但男裝錶有啲重

Facebook見到，爆旋鉈鏍咁

型喎呢隻

終於搵到知音人

咁巨型既

自識錶開始已經鐘情panerai 本身黑帶好型但女仔戴好似都係啡色襯啲

佢同精工啲新錶都愈出愈怪

Pam仔用家報到

剛剛喺美國買咗隻citizen blue angels

記得洗碟啊

喺cheesecake factory 食緊飯

上年去LA都有去 等位等到我傻

有無巴打玩過deep blue?

啱啱係 MD 見到

casio wsd-f20

Nomos撚行過

Nomos撚

同好

你唔好引我ok

我都想入隻小王子 搵日去BT試帶先

江斯

係街見多左好多女仔帶pam

呢個價位有三文治，陶瓷圈其實幾抵玩，不過行精工芯

Metro 都好正呀

新 po 點可以少得公廁 mk 錶

Hkd?

新手要pam 定 iwc好 兩種都好靚

USD

公廁

買完先覺得著便服carry唔到

買唔起撈

你得pp

pam的自家movement是咪唔太可靠？

我都知，但4r個擺頻真心j唔落

呢隻買幾錢呀

唔覺有乜問題

3皮抵玩 淨係依個牌子都值

水就低屌,行不了

有說返修率不低，所以我先問。

我隻就無乜問題 唔知其他人 有d人快小小慢小小都返廠

唔知大飛嚟緊會唔會出啡面？

唔係喎 上次睇錶雜誌話今年係興射面藍 而家轉左玩啡面?

出現了

Mark 18, chrono, double chrono都出晒啡面

隻錶要唔要兩萬蚊

好抵玩, 不過 51mm 真係好難 carry 到

買黎儲

冇咩人影g-shock

md 呢期係咁引人

入門p仔粗用
2日一次手動上鏈
非自家機芯
買完覺得好傻比錢買殼
比多少少買自家芯唔洗係咁上鏈

我唔係日日戴平時又懶得上 所以每次拎上手都要重新較過 每次較本地時間外國時間同埋日期三樣 搞一輪先出到街

窮到燶

屌 sorry 咁多位
我自己黎

Ginault 大家點睇

有冇人知邊到有得打錶帶孔 要長方形 問左幾間都得圓形

等巴巴巴答你

我淨係做一次打手出打手文架咋喎

用五千幾買成皮嘢嘅手功真係無得輸。
Btw我見台狗fb話依家有45折code- OPENBOX45，不過應該都係要做打手出打手文的

超鍾意mrg外型 但電子錶呢個價落唔到手

有冇話要係邊出 post

我無問呀今次，都係上網見人講
Sd email 問下佢囉

白底660

留明欣賞下

依隻拎好多獎
本身都想買佢
但最後都係揀隻classic 啲戴住先
Nomos design+自家機芯真係好好j

佢講果個2萬元係咪台幣?

白面受絲打歡迎

yes
頭先試咗，個Coupon Code用得
e.g. Ocean-Rover 18127

Product Total
OCEAN-ROVER 181270GSLID × 1 $1,399.00
Subtotal $1,399.00
Coupon: openbox45 -$629.55 [Remove]
Shipping USPS International Large Flat Rate Box: $49.00
Total $818.45
(USD)

但好似要交功課的，問清楚好

照用唔交又另一回事啦

咁就唔知喇
本身冇諗住買

其實classic都幾靚 如果metro可以大多1-2mm 我覺得會更好

依舊嘢幾搞笑喎

乜野黎

我個客借比我戴

Devon. 好冷門

電子錶。用gps定位自動教時間

但係每日都差電。 好麻煩

啲女仔朋友都係咁問我隻錶咩牌子幾錢邊度買

吸引

好型，幾多錢，唔常見咁

黑底631

鍾意左邊多啲

好耐冇帶

stowa

今日戴mark18
推

靚錶
其實帶開pam再帶小王子覺唔覺好細隻同輕?

戴緊mondaine stop2go

我依隻14年係大阪買 帶左3年

換咗條cheap cheap帶

諗住年尾買黑面

啡面啦

都唔會喎
反而戴pam之後好少帶小王子 因為小王子感覺比較斯文好難襯衫

帶上手Pam仔型棍d

襯皮帶靚

貴啲？ 我黑面25k 行貨 我覺得好抵先買

啱啱出
遲啲應該都係咁上下價位

見到 真係好靚喎 但會唔會無貨

200百美金

2000-3000左右有咩錶好介紹 同埋巴打們對EONIQ 呢隻牌子有咩意見

正呀啡面！最好有大飛

要晒

學生哥都負擔到嘅平民錶

依個價位買精工似乎最穩震

唔該巴打 第一次出錶唔係好識玩

依d款鐘唔鐘意呀 岩你筆直

條帶舒服？

正常橡膠(硅膠？) 帶一條。我就唔覺嗰d幾舊水一條嘅會舒服咗幾多

請問係咩網黎

massdrop

諗住衝去買oris 65，但得七五折
早知之前喜樂時出65折我就唔諗直接屌啦

差幾多錢先?差小小鐘意既照屌啦

都成兩叉嘢呀，九千同萬一之別

去馬去馬!

新po留名

幾個月前買15K，好鬼貴，鐘意個款冇計

依隻錶係型仔 收得人15k有乜功能?

賣點係鈦金屬同GPS對時，其他果啲都係一般電子錶有既野

Oris仲有隻force recon gmt都好想買

10% 都成2000, 咁之前 jomashop 咪平好多

唔係點解叫你衝

oris 有隻銅錶幾正

幾型
不過好撚貴

係咩牌子？

tommy hilfiger

隻pam仔上鍊秒針郁 但教時間果格鬆左 教唔到時間 通常會係咩問題 有冇巴打試過呢個情況 已拎翻BT

我客話兩萬比我。但唔知張證書放起邊
所以我無要。

咁唔好彩呀

依隻野要兩萬

你google下

8

thank

無記錯要十皮上下

今日去試咗呢隻altiplano
爭啲忍唔住出手

依個牌子小人帶 唔會撞錶

伯爵唔算少人帶
個錶面幾正

呢到太多貴錶我都唔敢post我個隻出黎

靚錶無分貴賤

中間ROLEX幾多錢???

隻錶老豆俾我 剩係知佢型號係 871.17 有冇巴打識錶可以介紹下

公價60500 識人有88折行貨

硬係覺得同 cw 隻 slimline 好似樣咁

呢隻好薄身喎

求其walkin水貨都有8折

slimline 好似係 7mm

請問點睇時間

鍾意行貨888

新手想問買IWC/撈應該去邊買
見有分水貨行貨
應該去返自己個間野買定點
水貨驚唔驚買到假野

想穩穩陣陣緊係去Ad買啦 香港行貨又有折 例如:英皇 太子 三寶 歐洲坊

窮人錶

係長期都有折?
因為新手岩岩玩，諗住第一隻買d保值既同易carry既
除左submariner仲有冇其他介紹?
IWC都得
唔該晒

保值只有rolex

我原價入

幾錢買

呢隻錶邊度有得買

就算真係什麼超稀有model , 但個design會唔會on9 左少少

落雨

crazy

第一時間諗起異形

大把AD有貨,walk in 就買到

奇怪喎 點解個8字係12點位既 d數字唔同左

點會，這是個d公司改裝過 bamford?
好貴 不過可以自己搵人出去改都得

crazy hour

但點解官網冇既，睇唔到幾錢
可以係邊度搵到
google淨係話2016出左，但搵唔到個code
同埋呢d款會唔會唔保值
新手留名學野

睇晒幾個角落先知時間就夠醒目喇

Tg Cw127
行 多折

保值唔洗諗iwc啦
易carry除左sub咪gmt explorer1 air king呢啲

要保值唔好買iwc

其實勞你都要預至少hi一皮

lm

Zenith 及iwc有冇靚折？

保值買pp

近排先接觸手錶 請問咩係pp?牌子黎？

Patek Philippe

唔明
至少蝕一皮?

大家好

係呀

你好

我阿哥自己唔戴 , 送左比我
尋晚較日期較唔到 , 後尾先知 9pm - 3am 唔較得個日期
但係我較左 , 會唔會有影響

期待緊隻defy 21

其實迅跳嗰啲都唔得定淨係慢轉嘅先唔得

我都唔知 , 無玩開錶
我見轉佢無反應 , 先上 youtube 睇人點較
聽聽下先知某 d 時間唔較得

我自己就求其啲
除咗萬年曆之外都係拎起身唔理幾點都會較返正個時間先戴

大家早

無壞就算
以後較日期要睇時間

想買IWC Mark XVIII 普通黑色面
想知行貨折後同水貨個價差幾遠

利申：窮撚

水貨唔清楚

不過我識人7折 23k 已經覺得好抵了

不過我等緊啡面

同埋問過其他行 做到85折

Rolex submariner date/non date 行 有冇折

起碼9折

啡面啱啱出，等等啦

最衰都係你

水貨唔洗等

Sorry囉
等唔切買377713
或者呢隻503801
都係啡面

淨係鍾意 同夠錢買mark18

想屌返隻377714

睇款同睇咩價買囉

有date sub而家識人都未必有折
冇date/gmt抵玩好多

如果長期係咁真係會易壞啲

一樣唔建議咁較

爸打係咪有tg我個個？
大部分牌子 行/水我都有做/可以介紹

yes

新手問 點解9pm-3am唔較得？

今日帶呢隻

樓主你個隻咩型號
想之後買隻錶帶下
或者有無啲好介紹

因為個日曆齒輪係慢慢轉緊
唔係等到12點先跳
轉緊個時格硬較就有機會整壞個齒輪
不過其實每個牌子同機芯都未必一樣
有啲可能係8-2 有啲有安全鎖 有啲完全冇問題
但如果唔肯定就9-3最穩陣

Panerai 510
你預幾多筆直 我先比到介紹

唔該巴打

謝巴打忠告
會改㗎喇

金剛黑十小見

新手想買IWC隻377714，上Chrono24 見到好多都三萬幾，但係咪好多都係水？
如果行嘅去邊買同幾錢左右，謝咁多位巴打

點解無人帶?

呢隻出咗年幾
求其行入一間AD都應該可以8折以下買到
定價40700
自己計

未見GS嘅巴打

白色靚仔d

好吸引

但其實點R到折返黎

其實唔駛點R
去ad
試吓錶表示想買
問佢最平做幾多，自己再壓吓覺得啱就買
去bt
試錶吹水運吉拎catalogue
睇吓有咩折（正路最多9折），送咩贈品，嘆吓個環境咁
係比AD貴啲，不過間唔中請你去睇新錶，飲嘢，定期九啲贈品拎吓咁

感謝

503801 堅靚，但亦都好貴 , 見過水貨都近$150k

佢未必會一下壞
但會慢慢磨損
貴錶錫住戴啦

直接入ad其實去唔到最低價

tg巴打係咪最平先

咁上下啦

真係靚仔

唔一定
每間ad 每個牌子 每個款都未必一樣做法

Iwc最撚正既錶

佢表示反對

點解勞既藍夜光淨係影相先咁藍

橙針

謝巴打
最近研究緊隻PIAGET Altiplano 啡面
不過問過最盡都係78折左右

問多d人

technomarine喺香港其實係咪已經買唔到？
我見呢隻幾靚
因為平時番工會帶膠錶
閒時出街先帶番apple watch

手幼carry唔到 好想要

Ok thanks 巴打

有女仔戴 其實都ok

貴野負擔唔起
貪呢隻幾型又平

幾靚仔喎 乜野黎

Diesel dz4318

點睇tissot?
想平平地入隻..有冇人有推介?

有冇人喺amazon jp買過錶？
想問買唔買得過？
利伸我冇研究開
想買隻俾男朋友

未見過喎 你走去潮流特區睇下摷唔摷到

又買
買咗新嗰隻 ?

睇睇下omega moonwatch都幾靚

No la，買普通鈦500咋

呢隻唔會俾人話啦

帶上手睇下

其實我覺得ginault做個面做得detail啲靚啲，個鈦俾我嘅感覺都幾易花。但依隻個機芯拋得都幾靚，同埋依個價買到2892-a2top真係好抵屌

換左nato

呢隻條帶真係堅易花, 不過好彩官網配返條都係幾舊, 花咗咪算囉

幾靚喎, 好少見人 iwc 配 NATO

又放毒 好想入手

我見人地配皮nato好靚架

正

iwc 配nato其實幾好睇
同埋佢原廠條nato幾足料

兩隻平野

跟下機先

再跟下機先

跟

winner

依個post第一隻ap

擺隻勞出嚟都話平野呢啲先叫平

Visodate

u win!

秒針都甩埋 不予置評

cw 又減價
今次冇錶啱, 買咗兩條蝴蝶扣錶帶, $129一條, 當買個扣都抵

靚

今日戴佢

請教一下bt係...

好想買呀

專門店

玩具錶

巴打果時買水定行？

Omega識買一定買水

幾錢?係咪透底

同問幾錢

竟然無人post cash同車

那有錢.jpg

日本買，定香港買水？

果時日本買水兌返約港紙23000
膠面密底靚過水晶面透底

應該係藍寶面，打錯

唔算貴野 不過幾鐘意呢隻

點解要post cash同車

德國貨

GO

glashutte

速度專家

水晶拱面真係好好月J

我都鐘意呢啲簡單啲

Hi

舊登po過一次，而家係保險箱，用住舊圖勿插

5960 好似係

月圓之夜

凸玻璃

佢錶面中間仲有暗花omega logo

你意思係錶盤定玻璃?大概咩位置

巴打們咁多錶 會唔會keep住啲錶行

應該係玻璃中間

今日買左人生第一隻精工
上海街買 水貨 希望無事
舊果隻換過錶面搞到無左防水

玻璃面中間

搭單問omega如果行貨boutique定ad買好?

行就ad會有少少折
Bt就冇折但好好招呼

粗用

116900

JLC真係好靚仔

J ed

行貨如果你識人拎可以有6.x-7.x折
但如果你唔識人拎，不如買水貨

唔該兩位巴打
新仔買水貨會唔會俾人坤
冇記錯之前日本人見水貨speedmaster都要28000hkd

買水貨注意保養卡
佢係全球保養，如果無論點都好，你隻錶都一定會跟一張全球保養卡
卡上面就一定會寫咗一間當地omega ad嘅鋪頭名
全球各地ad都可以上網搵到
當然要對卡上面個serial對唔對番錶底果個號碼
以上資料都岩就冇大問題，除非有人咗得閒走去拆錶換零件
至於全球保幾多年就款款唔同
好似話co-xial就保5年，普通芯就好似3年
我果時買水貨拎返香港去omega bt較錶帶，好好招呼，仲有錶盒拎

講漏保養日
就係保養日係以卡上面果個日期起計3/5年，而唔係你買果日起計3/5年
當然有啲機會係買時張卡係冇date，咁就買錶果日落date就由果日起計

留名學野

咁巴打有冇邊間水貨介紹

唔會

聽聞keep住行對隻錶好d

睇吓你係放低幾耐 如果長期放自動上鏈錶盒都係唔係太好

公價既6-8折就差唔多既水貨價
或者你睇岩既款去ad問下睇下比咩offer你
通常ad最盡8.x折
亦都要注意你想買既款現在用緊咩機芯
因為8901既機芯係早5/6年先正式開始用
所以要注意隻錶既機芯 即使未date
因為會有2010既錶係未出售亦未date

更一更正係9300機芯 2011推出
同時新款既速度大師係用緊呢隻機芯

速度大師

如果錶底冇serial點算？（例如seamaster)

仲有海馬大師

張保養卡或者隻錶個牌仔有個機芯型號

我隻3576.50都係凸但冇暗花

補圖，窮撚月相

要005啲款先有
006用藍寶面係好似都係冇

有時行過OMEGA啲鋪（應該係AD開）
見到成盒擺出嚟齊晒配件，錶帶咁，相信幾好玩
有錢都會買返隻

我都想買依隻 但鋼水好似麻麻地

日水5x折wo

唔該巴打先
未睇啱款

無舊裝同好？

長知識了

依隻個殻係軟鐵黎

其實呢個冇標準答案
一直keep住行會有損耗
完全唔行油又會乾

呢隻其實抵屌

好似好細隻咁

呢隻唔細喇，我隻 dj 就真係堅細

不過 dress watch 正常都應該係 40mm 或以下嘅

我去飲都係戴IWC MK18多

我都係跟啲鬼佬咁講，見佢地隻手咁粗都成日話 42 好大

我淨係聽過正式場合嚟講手錶應該越簡單越好

我自己好鐘意 Speedy

一隻 3570 hesalite crystal 配皮帶用黎儲起 (ex 送，好有記念價值)
一隻 3573 配鋼帶但都好少帶

帶得最多都係精工…
遲啲都係帶 Apple Watch 算數…

一隻撈都無

個盒係好巨型
入面有一條nato帶一條尼龍帶
一支換帶用嘅工具
一個放大鏡同埋一塊大碼omega moonwatch 銀牌

請問這款同 3573 3570 有乜分別
3573透底，膠面
3570 密底，玻璃面

3670/3573係上代舊版（好似係）
新版個 number叫005/006
005就1861機芯，水晶膠面密底
006就1863機芯，藍寶面透底

有鈦蝦仔嘅巴打有冇換帶？

唔該巴打
希望有機會入手

之前有巴打換咗黑皮好靚

我啱啱係 fb 一個超細鬼佬錶 group 中咗 giveaway 送錶帶

啲鬼佬好得意

巴打們 平日唔帶會否鬆開龍頭，拉停隻錶嗎 還是由佢自己行到停

巴打們 平日唔帶會否鬆開龍頭，拉停隻錶嗎 還是由佢自己行到停
唔帶既意思只係三幾日

我係由佢自己停就算，十幾廿年都冇打理，隻 datejust 仲好鬼準

隻錶其實唔細，可能係我手腕粗

佢官網叫做超霸錶

同116400個殻一樣

Rolex真係唔撚洗理都好襟用

冇分別

本身帶緊pam 諗住入多隻iwc
考慮緊依隻

入啦
而家好抵
除咗本身嘅黑面藍面最近仲有啡面

連登真係臥虎藏龍... 出現神錶....
另外又有個巴打post Richard mille....

想買隻apple watch做入門，見Hermes版有個鐵扣幾靚，普通被個膠錶帶好玩具feel 一舊膠咁
但hermes要成萬蚊屌
玩錶真係燒錢 連登巴打

依隻咩形號
我剩係留意過個樣

係咪377709

藍面就377714
啡面就377713
黑面唔記得

啡面好睇咩?最受歡迎應該藍面?

新個隻speed master 38
好靚

冰藍 新野黎?

應該係，近排成日見廣告，唔知咩價錢

巴打買左幾銀？

係咪38mm?女仔錶?

其實無咩分，d客成問e款係男定女
其實自己鐘意就得

刁

想問兩位巴打入手價？

早幾年瑞士旅行買
好似計番港紙四千幾，唔係好記得

但成日扭龍頭同拉粒的教時間會唔會加快損耗
我知我咁諗好on9

舊年啱啱出就買
原價40700，得9折
而家應該3萬頭就買到藍面
FACEBOOK啲水貨鋪就見過29800

我係facebook見到有間monxxxx
唔知安唔安全

想問下IWC 371446要幾錢左右？
新手唔識

my babe

大飛

本身仲有隻pam005, pam424, 賣哂LU, 而家得番隻大飛

行走會唔會準過pam仔錶?定差唔多?

絕對準過 PAM 啦, 大飛有軟鐵防磁 (好似係)

我個客話佢隻萬年曆一d都唔準

Pam嚟講鐘意白色多啲

白pam夠特別

睇得黑面多覺得白面真係好sharp
仲要襯埋個淺藍色op字

女仔第一次買錶應該買Baby G定Apple Watch好

兩樣野黎架喎 比我會買Apple watch

同好跟上

咁多速度專家既

呢隻幾銀？

呢隻原來變到咁平，心思思諗緊要005 speedmaster定佢

除左g shock、速度專家同pam之外
仲有隻舊版細mm

但錶面花晒

自己鐘意無咩分別

速度大師太多款 真係識唔晒

Speedmaster mark ii
1969出

新手想睇下sekio diver可以去邊睇

有錢都會整返隻moon to mars
同埋omega出過真係用隕石做錶面既錶
幾型既

新手想入隻smart watch 睇左diesel個樣好型 有冇巴打知邊到有得買同幾銀 定入手其他smart watch 好 求推介

自膠 原來diesel 個隻未出 有冇巴打知幾時出

自動錶盒好似會搞到隻錶受磁

但成日扭龍頭同拉粒的教時間會唔會加快損耗
我知我咁諗好on9
on9到無人理

請問除左Bulova的UHF 262Hz, 仲有咩野石英錶秒針既好似機械錶咁
另外，Bulova 啲錶得唔得

Rolex係咪加左價
前排睇水 盲十 49000
今日睇返要 52000

水貨貴左，好似係

想買咪早d買囉 早買早享受

66炒到7萬幾
藍黑都超公價

好想要白面果隻snoopy版moonwatch

聽個錶sales講最新勞既運動款返貨少左

鐵

呢隻我早排見日本仔啲水貨網站已經標緊公價嘅2倍

非常貴

親子卵

得兩隻，返工longines，去街rolex

少到等於冇

正常啊

水貴姐

行就66超
藍黑同黑sub都冇哂折

19錶盒有機會
但靚啲個啲就唔洗驚呢個問題

點果啲勁貴先兩格

咩係超公價

除左perpetual 其他根本唔需要

公價68100
炒到上72000-73000

50噚

你地d錶全部都咁靚 好葡萄

如果AD排隊要暗暗地收超公價先有貨 定係點

唔買007edition?

如果係咁可唔可以email比rolex投訴ad keep貨或以高於建議零售價出售

自己鐘意個款但唔鐘意nato帶所以最後都係唔買

你投訴完,之後ROLEX自己加價就好笑
ROLEX個價係參考零售價,你投條春咩
賣得平又唔見你投訴
無錢就唔買啦

有鋼帶版

條NATO 送
Suppose 跟鋼

隻deepsea越睇越靚仔

Rose gold真係好靚 不過花起上黎都幾養眼

我鐘意新裝多啲

Db冇得輸啦

好少撞錶

學生哥第一次買錶
想有少少文青風
2000樓下巴打會推薦啲咩

我第一隻錶都係2000蚊 去潮流特區見到邊隻靚就買 最終買左隻D&G 都帶左幾年 巴打 2000蚊睇岩款就買就得

ap 16710st

好ironman feel

公廁兩隻

花晒既372

新手留名 想買 nomos club campus 38做第一隻錶 然後可能買多隻36俾女朋友 有冇巴打戴緊

16定15?

得隻舊撈

戴得好粗喎

16014?

每次換錶帶都當自己戴新錶

呢隻幾錢呀請問？

呢啲款啲撈味先正

但唔易戴得好睇

要佬帶先好睇

Pam仔最大樂趣

紅金應該都過十萬..

上網睇唔洗

定價129000

（用Desktop Browser先睇到價錢）

Chrono24就100K左右

how much?
but this no lollipop second hand

召喚咸仔同好

10萬都玩唔過la

都幾多Gmt 反而十好似小人帶d

10皮的話我會俾多少少上萬年暦

正確

買隻鋼款，自己電金佢

其實D撈點分真定假, 我上網睇過教學, 但都係分唔到係真定假

想入手BB STEEL
單紅有date,冇放大鏡好好J

學野

見到巴打們全部都Rolex 同IWC，窮J表示曾經都諗住買Rolex，但聽完往後上油維修費就放棄左，買左SEIKO

Btw 有無巴打戴黑金水鬼？

D人戴住勞返地盤打炮,
都唔洗攞去整
勞出名襟用,粗用都唔怕人!!!

儲緊錢買IWC Mark XVIII
諗緊要黑面定藍面好
定等遲d出啡面

利申：窮撚戴緊Stowa

係chrono24買錶有無咩要注意

其實唔洗成日做，所以貴d都ok

自己鍾意嗰隻色咪得

其實chrono24只係中介，你買賣咩錶都唔關佢事

iwc....,儲多d 買自家機蕊型號會滿足好多

其實除左rolex,仲有咩二線牌子值得買
老老豆豆，自己叫做錶行，成日對住d勞都好悶，d款10年如一日

最近我都係睇呢堆：
VC, Piaget
Panerai, omega, Grand seiko
其他暫時唔買住/免疫

今日帶呢隻，睇下有無人識

唔係每幾年就要做一次？

我見做一次等於我買一隻普通SEIKO

唔識 靜係知搵劉青雲賣廣告

早排都買咗隻俾阿媽（石英）
睇過啲自動錶都幾靚仔
Follow咗fb見到ppc款都好似唔錯
不過最近出啲智能手錶就未有研究（早排elements都有擺counter推廣）

我想請教各位巴打，通常你地會去邊到睇/買錶？

智能手錶就算擺啦，不過佢d自產機芯好野黎。 我自己呢隻係陀飛輪。 佢仲有自產萬年歷，flyback計時，同月相，世界時都有。技術唔錯的。

上萬年曆止唔止加"少少"呀？

90週年？

巴打呢隻直頭正啦
幾錢入手？

最平大飛萬150,000
你呢隻原價129,000
差唔多啦

唔係，普通白色針版

搵得少無計
同埋本身都係鍾意mark呢個系列

Iwc mark xviii vs stowa 好難揀

唔洗錢，公司送。
原價36500 瑞士法郎，港幣 30萬左右。

已經撞到花哂

襯埋衫就正

冇貨冇人買到

上網睇岩款 去bt試帶 真係岩心水就wts比自己ad sales問做到幾折 價錢岩就去馬

新裝易分 舊裝上service center啦

單紅要炒 on99
BB steel就抵玩

Air king好靚過369同綠玻璃

點二線法先
Tag呢啲如果有靚折都幾抵玩

咁我會揀
pp ap
Jlc iwc tudor

10年都得
而且做一次冇大問題都係千幾

睇黎之前俾人 fake 左，上網見人話3年一次，每次幾千

Mark18淨係輸夜光姐

最好嘅係到現時為止 仲未同人撞過錶

上網好多9up la
爸打可以直接問我
Tg Cw887

無計啦，乜都唔識，都係上網自己做功課，俾人坤左都唔知
Btw 多謝巴打先，暫時都無咁快買新錶住，習慣左長戴一隻到壞先換
得閒會上黎學下野

SEIKO Ananta SRQ009J 武士刀

你D錶好靚呀！！

如果Mark XVIII無date window更加好
Why not both?
有錢買Mark XVIII先
無錢就Stowa先

靚仔喎

利申：24歲（打雜）

睇咗巴打個開箱Post
隻錶好有型

24歲就有勞

嗰個價我會買stowa唔買iwc , 買 iwc起碼要自家芯嗰d

(利申：有隻stowa)

我個人就覺得有date方便少少

Big pilot太大隻 唔同style

俾我有錢應該會買葡7

same here

Iwc幾時咁受歡迎架 咁多人討論既

聽聞最近AD幾好折，搞到好想買返隻
不過最衰呢度冇pm

勞唔算貴 平時無咩消費 好易儲夠錢買
利申：20歲買左隻sea-dweller 11660

我都好奇
仲多過勞

撈有另一個專用Post喎

好羨慕CHING們都有勞.. 下個目標係勞!
今日帶住呢隻先~

唔駛交租同供樓，幾個月就買到啦

啡面仲未番貨

機械錶 上鏈個陣"tick" 左一聲
之後鬆晒 上唔到鏈唔識行

邊到整好

咩錶

有冇巴打戴緊nomos

戴左~ 2年

Metro Neomatik

我都冇撈
慚愧

啱啱見IWC個IG貼咗白面Mark XVIII出嚟，係咪嚟緊會出

白面唔係不嬲有？

係咩，香港官網冇嘅

不嬲都有 官網都有呀

留名

又有IWC撚

真係唔明點解有依d心態

巴打覺得呢隻配鋼帶定皮帶好？

鋼

通常你地儲幾耐錢先買
想買 次次都唔捨得
買股票算

一路都有儲錢習慣 所以到想買錶果陣無話特別另外儲 只不過諗舍唔舍得買 通常...唔舍得

我都係唔捨得
最擔心係撞/刮花會好心痛

可能個性同家人問題
由細儲錢就買股票股資
叫我去用10幾萬買錶真係唔捨得
但係又想買

我通常股票鸁到錢就會買隻錶奬勵自己

睇吓幾錢啦
幾萬蚊唔貴，又睇啱嘅話
唔影響屋企經濟運作咪買（供車供樓細路讀書開飯阿媽家用水電煤上網差餉管理費⋯等）
過10萬嘅我冇乜
就算買都通常年尾出b仔+double pay嗰陣用2-3張咭買
夾啱一前一後2個月找咗佢
E.g. 12月底買, A咭1月尾找， B咭2月中找

好多iwc手足

垃圾野，但就第一隻自己買既手錶

成個post都冇tudor撚 好想入隻藍bb

佢有隻銅錶幾靚，二萬頭

咩型號

今日新到手

有冇人帶緊top gun?
對top gun好多款都好有興趣
有冇ching有上手圖

正
巴打幾錢入手？

好靚

公司送，做夠業績送，賣左38萬瑞郎。

勁
搵你買錶有無得平
你再寄過來香港可以嗎

今日新買送俾自己 雖然對我黎講有d貴但好鐘意

其實圍番起，同香港價錢差唔到幾多。

呢隻堅正

前日入手
人生第一隻rolex

66香港好貴

腎巴，請問係咩model ?
黑陶瓷？錶面係平定係？
thx

ching疊水

恭喜恭喜

勞力士, omega我公司無做。

可惜可惜

噚日試過吓pam仔啲新款
685好正

係ad試?幾錢?

喺BT試
71100

47mm?

Yes
但係感覺冇big pilot咁大

呢隻bb係新款？藍圈加青銅

寶齊萊，特別版， 無折扣，原價3800瑞郎

好靚，心動想買

平時返工戴開大白橙，今日怒入一隻GS gmt

換咗兩條上次 CW 減價嘅錶帶, 估唔到隻鈦500 配皮帶都幾好睇

上面果隻呢

鈦500條帶好難拆

其實香港邊到買安全

無乜分別

試戴過就識分真假

其實我諗住拎黎賣，不過無撈就算

係有少少難，可能買返蝦仔支叉會好啲

巴打 排左幾耐

上面嗰隻係蝴蝶扣，好靚

Stowa 85折緊

官網無寫既

點chok個折頭出來？

好似唔是所有嘢都有折

是咪要有promotion code?

好想買pam

應該淨依幾款

邊有85折
係d展覽錶85折，仲要差唔多賣晒
D展覽錶俾人玩過晒，寧願俾正價買全新

新黎鼓[img]
新黎報到
殘晒既舊細mk

屌，手機輕左亂打一通

補返圖
殘舊細mm

舊版係靚過新版

有無巴打知依家Longines黑水鬼大約幾錢?邊到可以買到?
唔該巴打

Longines bt?

新入手精工太陽吞

正
德國佬

厚唔厚？

邊度有

終於有啦

J到出血 香港幾時會有

爹哋我愛你

呢到啲錶非富則錶
我呢啲學生帶緊既錶真係比唔到

冇乜人戴Breitling

香港唔會有行,
等水貨

下年想換隻三眼仔
暫時睇啱 蝦仔啲款
巴打有冇其他推介

Dw狗也不屌

不過真係好多人戴
海運LCX個counter長期有人買

窮到濃 戴精工

窮撚

2隻垃圾錶

今日帶佢

大家點睇呢隻
七八千同價有無其他推介

巴打們,澳門AD買既888,拎上14樓保養會否當我隻係水貨

經典款 pointer day
PP 有隻款6000 好像跟佢

但好準喎

888=行貨

但14樓會當水貨處理
因卡上寫澳門，但又888

想買依隻 幾錢到？

三萬幾

咁攪野

鈦金屬幾輕

無餸車仔面

Sevenfriday是否不智？

幾mm?

36 疑似

點解咁慘呀

大陸機芯 自己諗

太熱，冇胃口

幾正wor...舊撈？

舊撈一隻

留名奮鬥

差唔多廿年

如果出返，我一定買。我暫時唔好二手，但好like 呢種簡約款

點解好似對唔齊，未扭正？

戴左5年幾

我都好 like 上面巴打嗰隻舊 dj

點睇咸美頓呢個牌子

美國好平，香港好貴

你懂的

為咗推post齋試不買

咁平?

Fake ap fake yeezy

差幾遠？
唔熟錶

去A網買

早一兩年係Element見到有間賣錶既
D錶3百幾萬 5百幾萬都有
應該冇睇錯 知唔知咩牌子

公價4萬，折咗咪3萬幾，不過我覺得值得俾多幾千買exp1

上面基本上係必買之作
下面果隻會唔會太斯文?

寧買精工都唔買流四啦

應該係RM
喺天際100落嚟轉左行去個位

上面嗰隻聽講有得炒
但係我自己就麻麻，手動太煩
下面嗰隻未出，不過又鈦殻又Auto
啱晒心水

家姐送過隻青銅俾我
係好型 但一d都唔襯我
基本上冇帶過出去

Fuck boy

114300

我自己再研究下先

銅錶我都麻麻，話就話十分個化
但係我仲未識欣賞氧化咗嘅金屬

銅錶oris有隻靚過tudor果隻
仲要平d

點解咁多呢類人, 明知假野仲show出黎, 其實佢地諗緊乜野

係囉，好心假錶就唔好影上網啦

玩唔起就帶隻精工算啦 可必帶假錶影衰自己

想問係邊到入手同幾錢

Seiko herrenuhr presage automatik SPB039J1點睇
想入手

買certified pre-owned 果d, 那些hamilton不少之前放在舖面的，好新淨，好抵玩。

揾冷門錶個光膠巴打喇

想問下宜家116613lb全新同2手價錢係幾多

好像8萬頭全新
2手都要7萬幾

窮撚帶gear s3

身邊啲frd話我手幼戴得唔好睇

的確係 你朋友無老點你

無計 始終女仔

Ok啦
見過有啲女仔手好幼都戴pam

pam係我最愛 上面po過 真係好靚

點解反而冇人帶tissot

Oris 果隻正呀

List price 2萬1

呢隻好靚
浪琴都有一隻復刻深潛又係好靚

如果 oris 隻銅 list price 先 2萬1 , 咁真係幾抵玩

香港冇

好似歐洲限定

有冇巴打知浪琴隻復刻幾錢左右, 越睇越特別

有無圖睇下

依隻好正

屌，隻隻都好正

44mm錶面係咪已經好難carry

睇你粗唔粗

46都係咁戴啦

請教各位rolex datejust 41賣幾錢?

四萬尾五萬中

識你有冇多d折呀? 呀米

睇相睇圖好難睇真假？

求指點

佢d錶好平 平過其他水貨掂

唔係全部，一dd

我就覺得信得過既 人地都係賺差價姐 巴打想買乜錶呀

只可以講宜家d錶貴左好多

又一隻

屌 呢隻好靚
我開頭覺得啡皮帶襯白面多d
但咁睇又覺得好撚好j

我唔係話佢信唔過，係話佢唔係全部平過其他水貨鋪姐。

我係覆第一個問果個巴打

咁都要屌

點解mark18個藍面反光好似靚過377714？

可能mk18個面清啲

呀爸鐘意綠色 想買呢隻俾佢

Pam仔

緊係低玩啦隻色都唔同

一睇就知假啦 冇錢又要充大頭

打算入呢隻做人生第—勞
大學畢業禮物

呢隻點睇到係假，我淨係睇到啲字型好似怪怪哋

係另一個post 問完巴打意見最終都係買左呢隻 , 唔識錶 , 淨係知係大牌子 , 見到有城城代言

好鍾意佢熊貓色 , 加細圈紅邊 , 支計秒針紅頭 , 好型棍 , rolex 隻熊貓色太貴 , 唔捨得

人生第一隻機戒錶 , 希望可以陪到我多幾年

試左兩日 , 誤差十秒左右 , 唔知叫唔叫正常

聽巴打講完再睇返自己嗰隻

兩日十秒好正常喇，巴打知唔知浪琴係香港邊度買會有好啲折頭

我唔知呀 , 我都唔玩錶既

不過我呢個款有入鋪頭睇過 , 定價$18300 , 85 折

不過冇我呢個色 , 間間鋪個外圈都係紅色 , 雖然都幾型棍 , 不過我自己鍾意黑圈所以上網買二手

轉返正再 crop 返大先

啱啱 Amazon 見到隻紅圈
點解香港買錶咁貴㗎

最近想睇吓呢隻，唔知香港幾錢

你呢個副我去鋪頭睇個時都有 , 不過我一心買潛水款就冇問幾錢

我都爭扎左好耐紅圈定黑圈 , 但最尾都係覺得熊貓色 , 再塔細紅圈三色溝係最靚

本來想貴少少買左隻rolex , 貪可以保值d

不過諗深一層都係想帶先買 , 又唔會拎去舉 , 又見呢個都係大牌子又有城城 , 就扑搥

我未放過錶
我都幾鍾意浪琴，啲款好有文青氣息

btw 我想睇嗰隻都係潛水錶嚟

sorry , 唔識野

我以為有秒計時 , 個外圈可以轉個d先叫潛水款

賣俾我個人話係潛水計氧氣時間個類野 , 不過我唔會用得著冇咩點聽

我就係鍾意佢潛水錶都做到咁斯文

你揾個款 , 拎黎襯下恤衫老西都幾型棍

新手請教 𠵱隻點睇？想搵隻黑鋼 巴打們有無其他建議

依隻唔錯,黑鋼加單紅

依隻流到，，收返埋佢啦！

早晨

個1 0 0 0同 3 0 0會唔會分得太開？

利申返 唔識睇舊款
自己有隻盲sub 字型同上面巴打隻66一樣 1000 300好貼既

好靚 見過同事戴成日唔小心望佢隻手

呢度講得好清楚
其實我只係睇到啲字印得清唔清，唔理新定舊款啲字都係好清，睇得好舒服

兩年前見過雅蘭地下放過隻出display，當時趕時間冇買到後悔到而家

咁可惜！近年都無乜機會係AD display見到了，比人炒貴晒，間間都要排隊

加上周街都流4, 我早排都入隻GS GMT走下小眾路線

好似係前年七八月咁上下，之後又見過荃新天地display有藍針有次仲有白面地通，幾次都係有嘢做冇買到，整定冇緣

呢隻有的興趣,個樣幾做作,買咗幾錢到

之前想買熊貓仔 但朋友話白撈白撈唔好意頭

邊隻熊貓？

我都等緊如無意外下個月正價攞到

邊個蝕俾你

我呢隻應該少人帶啲

有個親戚幫我排，不過要比哂訂

希望個親戚無坤你

唉..而家香港人邊個唔係賺到盡 同樣希望親戚無坤你

銅刁

刁越來越正

搞清楚定位之後正咗好多

諗住下星期去出隻黑BB

呢隻宜家咩價買到？

公價
如果有貨

條錶帶係原裝???

毒下大家先 好想買藍銅bb

淘
原裝果條好粗

香港買到既話我都想買

藍銅bb真係靚到痴線

屌

窮書生戴精工
一直都好想有隻黑鋼，好堅持錶一定要用自己賺番嚟d錢買，雖然真係好平，但買到個下真係好開心

幾靚仔喎、咩型號？買咗幾錢

我都唔知點睇型號 見到靚就買左
買左$2100

新手啱啱玩

邊度入手

唔係好鐘意支針

我反而係想換下packing入面包埋果條藍色膠錶帶
好似望落後生D

不過如果呢D錶想換錶帶應該去邊度搞

model number應該係7t92
新手唔識買錶係D舖仔買咋

謝肥閪

我反而覺得支針好型

真係幾靚
條錶帶係咪緊得滯

大家戴黑鋼有冇個問題就係條錶帶一花就好覺眼

今日新到，amazon 買

所以唔好買黑鋼

正喎巴打 有無 link

好肉赤， 撞崩左一忽仔。。。。。。

拎去打雷射 好易攪
不過你在瑞士唔知煩唔煩

伯爵廠我有frd係到，不過隻錶岩岩到左兩三個禮拜撞到咁，比佢屌死真係。

香港有無行貨？

九龍錶行有藍面
around 1800

依隻有A貨未?

入手左幾$$

隻錶買咗好耐 但我想問吓點解個表環上面lax之後個時區會快咗一粒鐘 係咪設計問題

輕到無戴咁

依隻公價幾多?

唔好咁啦你

點入手

牛+Ap

你係咪叮噹？

巴打點睇隻tudor bb chrono，出左一排都好似冇咩人提過

有平好似兩萬元正

咁平

鈦係輕過鋼好多

邊到入 我見水貨24000

阿哥老婆做Tudor 好似有內部員工優惠
我淨係拎左兩餅野出黎就有了

不過都係好肉赤

睇中咗隻 cheap cheap 寶路華

兩萬抵到爛啦，如果真係肉痛，呢度實有巴打同你收嘅

想入紅色果隻

帶緊g shock唔敢貼

有咩問題？
如果我手粗我都想玩 g shock

隻錶唔係我，隻手就係

PP

上手都戴得好粗下

好像話入手 要拎上行整

我呢啲窮苦書生 帶住隻自己親手賺返黎既兩萬蚊買既錶已經覺得好好

見到上面有巴打林寶加AP 真是好葡萄

新手報到

422?

個人鐘意左邊嗰隻
Pam越簡單越好睇

十年如一日 學生撚冇錢買其他錶

入黎睇就預左有

幾錢？你都算係富貴學生

Nomos真係好好feel

今日

廿幾k

早幾日月滿影落

月相好好玩咁

落燈箱試影

Ching呢隻咩價位

60k

30hkd ,泰國買

窮撚恩物,用左三日未壞

#

粒的唔係喺正3點位

同呢隻有咩唔同，隻隻差唔多樣，唔識睇

根本就同一隻我上次去歐洲睇呢隻2萬尾就拎得走

PAN仔連續2年減價，之前買黎炒果D用家同埋2叔公蝕到喊，不過減幅好似無咁多。

我早幾個月喺日本買兌番港紙27000蚊

Pan真係好靚 打算都入番隻

岩岩今日買，新鮮滾熱辣

正喎 幾銀

窮到燶
帶精工

上月尾托friend 係瑞士AD 入手，折實$89800

屌，回錯左，以為quote 緊我嗰隻

屌，回錯兩次

做乜鳩？

點睇CYMA auto classic

原價$8200,拆左$6900
好似幾靚咁

最好跌價啦，想入隻111

錶超過9成唔保值

所以2叔公睇好低
利申：做過

如果買錶係想保值，咁你唔好買了

玩具保值過錶

你都識講古董錶，即係都幾十什至100年前嘅野
就算你而家買出名嘅古董錶，你個買入價都唔會底得去邊，到你想放出去時又會賺到幾多？
就當你唔係買古董錶而係買現行錶款，而家啲錶你買番嚟等幾十年後先可能會升值，咁幾十年後莫講話錶，個人喺唔喺道都成問題

度

除非你一心買返嚟戴
戴完又唔捨得唔要就留比啲仔女第日幾十年後就冇咩所謂
但如果一心諗住買佢當係股票呀樓呀金呀咁保值呀升值呀咁就諗都唔好諗

玩錶想蝕少啲只有買熱門款二手撈，不過班大少又嫌人公廁款

PAN係潮流，暫時除左supreme外，所有潮流都經唔起時間考驗。

重有2手rolex保值係因為1手暫時重係年年加價，所以2手(假設你唔係炒價買)好似保值。但如果有朝一日rolex加大discount，1手同2 手一樣價錢，rolex都係唔保值。

推

順便霸埋#999 😋

接